%-------------------------------------------------------------------------------
%	SECTION TITLE
%-------------------------------------------------------------------------------
\cvsection{Experiência Profissional}


%-------------------------------------------------------------------------------
%	CONTENT
%-------------------------------------------------------------------------------
\begin{cventries}

%---------------------------------------------------------
  \cventry
    {Desenvolvedora de Software} % Job title
    {NTT DATA, Inc.} % Organization
    {São Paulo - SP} % Location
    {Fev. 2024 - Atual} % Date(s)
    {
      \begin{cvitems} % Description(s) of tasks/responsibilities
        \item {Atualmente, estou no projeto de uma das maiores petrolíferas LATAM, assumindo a liderança na automação de 300+ servidores com Ansible Automation Platform (AAP), reduzindo o tempo de deploy em 60\textbackslash{}\%. Além disso, desenvolvi scripts em Python, PowerShell e YAML para automação de tarefas críticas, aplicando práticas de DevOps no Azure (CloudOps).}
        \item {Atuei no projeto de um dos maiores bancos LATAM como desenvolvedora, sendo responsável pela criação e configuração de módulos no ServiceNow, utilizando JavaScript e Flow Designer para automatizar processos e desenvolver soluções customizadas.}
      \end{cvitems}
    }

%---------------------------------------------------------
  \cventry
    {Desenvolvedora RPA} % Job title
    {Avanade.} % Organization
    {Recife - PE} % Location
    {Set. 2021 - Fev. 2024} % Date(s)
    {
      \begin{cvitems} % Description(s) of tasks/responsibilities
        \item {Atuei como Tech Lead do time de Automação RPA no projeto de uma petrolifera brasileira, com o foco em Cloud Automation na Azure. Realizei levantamento de requisitos, revisões de códigos, planejamento de demandas, desenvolvendo os scripts em PowerShell, YAML e gerenciando as automações via Ansible Automation Platform (AAP).}
      \end{cvitems}
    }

%---------------------------------------------------------
  \cventry
    {Analista de Sistemas NOC} % Job title
    {Neurotech.} % Organization
    {Recife - PE} % Location
    {Nov. 2020 - Set. 2021} % Date(s)
    {
      \begin{cvitems} % Description(s) of tasks/responsibilities
        \item {Realizei o gerenciamento dos ambientes de grandes clientes RDS e EC2, visando o aumento da eficiência da operação do NOC e Desenvolvimento de scripts em Python que reduziram alertas falsos em 40\textbackslash{}\% no monitoramento com Zabbix. Responsável por manter o Grafana e o Zabbix sempre atualizados, realizando os ajustes e criações dos dashboards de status de uptime dos ambientes.}
      \end{cvitems}
    }

%---------------------------------------------------------
\end{cventries}
